ONEPIECE 海賊王 ワンピース903 中文

真係收左舊雲同有武裝

15億

一次過爆哂d事蹟出黎

笑

等睇下章契仔上十億

15億仲嫌唔嫌多呀？

克比出場仲型過山治

城堡佬都比人寫入埋草帽旗下
肯定變完全膠角

直頭少啦，第五帝王，最少100億啦

克比同公主係咪好快有同人本子

5億9 sabo保護15億唔飛 尾田你做乜撚野

之後係咪要每一話問甚平呢

wfc 死撚左啦

你做乜撚嘢

路飛都唔理佢啦
仲問黎做咩

明哥

路飛做左咁多事蹟出黎 先比咁多億路飛
薩波做過啲咩大事?

路飛依家好明顯未有十五億嘅實力，希望佢快啲進步變得更強，卡洛反而應該要有起碼六至八億。至於山治，暫時表現比盡三億五千萬，生性啦山治

革命軍第二把交椅會冇做過大事 ？

邊撚個卡洛

革命軍果邊好耐冇講

革命軍第二人物都係5億9 龍都唔知過唔過10億

邊話有講sabo 5億9？

高汁

娜美會唔會成團最勁個個

D情報
革命軍去左邊

下一話會提呱
世界會議

克比咁快預知未來 有無追咁快丫
咁快大平賣

呢個用劍既睇怕就係卓洛既經驗包

用劍個個咪雨之希留

台主不嬲都亂鳩咁轉情報過嚟架啦

山治慘到要用懸賞金高過zoro打飛機
係人都知契仔勁佢唔止一個level啦

一樣咁垃圾

唔係槍黎咩
黑胡個狙擊手

卓洛打雨之子龍

草帽團vs黑胡子已經對好哂位

照咁睇，好大機會黑胡子先滅左紅髮先

紅髮隻3條傷痕單野未解決

紅髮去終結頂上戰爭果陣，紅髮團同黑胡團已經對過一次位

再左一個

有返以前one piece 啲感覺

索隆應該暫時未出事 全團人叫做升左luv

再左一個頂帽似希留

我懷疑第一個post呢張圖果位，真係以為中果位果把係劍。

一定要第一個開post先

變左五皇

呢15億水份好高

有兩個可能，一係佢連雨之希留都唔識，二係以為中間條友係新角色，總之佢點都柒嫁啦

鎖血贏10億，所以一定過10億
果5億就係報紙佬吹水吹出黎，5000人大佬，太陽，城堡全部跟路飛頭，再大特寫大媽輸左

羅果個海賊團其實有冇計入路飛期下?
同埋依家超新星係咪得返路飛同基德鬥

計我話班海賊都on99
爭乜鬼地盤呀
好似路飛咁得閒救下人
勢力升得仲撚快啦

羅，桃之助，毛皮族係同盟
草帽大船團果7個係白馬果班
大媽篇又有太陽，66，城堡佬幫

路飛咁既實力都15憶
咁白胡子都100憶啦

但白胡子老
我估佢 30到40憶左右

睇個笑聲都知係黑胡子班撚屌啦，有咩好討論

15億 吹大啲

路飛實力一定冇15億架啦
唔使咁認真
15億係包埋佢動員能力
即係旗下其他團同埋啲FD

報紙嗰個係咪白胡二世
睇黎下篇有佢

最鐘意睇海賊王既畫面就係每次打完d人睇新聞既反應

仲有貝加龐克

我覺得15億 係政府嘅計謀黎
特登吹大佢個數
加埋個報紙佬一齊吹大佢
吹到佢變第五皇 又話佢贏左大媽

結果令到其他四皇好嬲
追住草帽黎打 咁政府就唔洗出人打帽

雖然喱招未必用得著係紅髮同黑鬍子
但好明顯大媽同凱多就好有用

Btw...路孩先後打低大媽兩個仔
都8億同10億
咁照計路飛上10億都好正常

障壁佬出面係咁幫路飛加地盤

如果呢話放900幾好呢

15 億
骨仔嚇到有眼

基德比凱多滅左團啦

雖然啱啱完
但除左年糕佬其他角色冇乜印像
8億係邊個
餅乾？

係

係，8.6億

有冇人記得維奧拉係食左咩果實

唔係千里眼咩

好似可以讀心定唔知點

老都輕鬆屌打四皇幹部 路飛呢啲

你地唔洗估 其實我係睇唔到黑鬍子個樣同笑聲，以為係凱多新角色，自隊一打膠

一定冇咁順利 唔知要死咩人

之後應該講到克比會得到卡普真傳, 而家都開始用手力

終於出例牌睇報紙

Btw 收左個舊雲好可愛
仲可愛過喬巴

翻睇發魚人島班細路全部戴哂草帽

見聞色應該勁過山治

好撚型
而話先至係真正既900話

擺明造高金額佢，等d 大人物滅草帽團

學黑胡子話太早了，盡早搞掂佢地

咁今次和之國篇卓洛一定要出真實力了
我估佢既實力起碼要有四皇最高頭馬LV

大媽篇山治話曬都未試過企定定一打一過嘅
除咗路飛成團人都係走佬同整蛋糕多
宜家山治起碼都有件裝甲做殺手鐧呀
不過克比嗰慕堅係型
明明山治都係練見聞式

利申 可憐嘅山治fans

咁應該又無
話曬都路飛左右手
大媽篇都有避下子彈同秒速踢人/救人嘅

不過飛飛下俾人踢返落地嗰慕真係好L sad
然後又俾個細佬串佢慢
唉

山治最後都係會死死氣著套衫參加和之國既戰鬥

激光 . 惡魔風腳

頂上果陣赤犬都俾佢撚狗咁
果陣仲要已經受左傷

希望得到神裝既山治唔好再咁柒

著左識踢嵐腳

收左舊雲

下篇
白胡二世
凱多 凱多最高頭馬
和之國將軍
新大將綠牛?

希望今次尾田個鋪排可以更加刺激D 去返以前空島果種水準

家姐正到核爆

希望啦 求神拜佛佢唔好再咁撚硬頸
有名叫黑足但可以同人互踢然後自己骨裂
好一個山治年 尾田我屌你咩

盲佬大將會唔會入團

反正本身有替補

搵個報紙大佬寫到佢變15億真係好高章
係人都知佢實力冇咁快跳到上15億
但一切都係報紙佬話事
不過睇到路飛跳到上15億真係好興奮

今次大老母篇咁岩有個報紙佬在場
如果按照平常既進度應該係8~10億

爸打肯出黎澄清jl算係真男人，就唔恥笑你喇

15億唔係海軍決定加大條數既咩
幾時係報紙話幾多就幾多

之前我已經post過d和之國個人分析同預測

凱多分別有"百獸凱多"同 "怪童" 2個名號，組織左一團由過百動物能力者既海賊團，由此可以分析到凱多原型就係率領百鬼夜行既大妖怪"酒吞童子"，而造型上都同傳說中"巨大" "有角"基本相似

而傳說中，源賴光(桃之助)會率領四位家臣去討伐酒吞童子，而記載中亦有說明家臣當中碓井貞光擅長巫術(堪十郎)

傳說有四位家臣但而家桃之助先得3位，最後一位就係最出名既坂田金時，亦即係"金太郎"，而大家都知戰桃丸原型就係金太郎，而佢拍擋就係"熊"，one piece入面戰桃丸都係同七武海"熊"一齊出現

結論係呢篇會好大機會有戰桃丸同熊出黎幫手，根據傳說打敗凱多既關鍵會同酒有關，凱多亦好大機會係俾人用"斬"既方式打敗

柒治升一倍
反而骨仔冇升

一定唔會係zoro 殺凱多
上文都提到熊同戰桃丸
我諗如果真係"斬"殺凱多的話
應該係黃猿? / 桃之助用劍既家臣

撚有人知骨仔做過D咩大事咩
山治靠公開身世背景都夠佢升啦
外界吹到66咁勁

等睇魚人海賊團/甚平 去到和之國又一次救路飛

天下五劍 "童子切安綱" 就係來源於"酒吞童子退治" 呢個傳說，而家放左係東京博物館，我自己估打敗凱多方式就可能會同"斬"呢樣野有關係啫，可能斬完凱多弱化完再由路飛打敗咁掛

屌，舊雲都收到好撚戇鳩
尾田我屌你老母

果個係狙擊手黎嫁
唔係劍

係狙擊手

鎖血皇帝

世界上鎖血最強男人

我諗佢意思係
世界政府同海軍唔在場 唔會咁清楚知道成件事
而報紙佬在場 所以任佢吹 吹到路飛勝利
跟住世界政府就跟報紙佬講既野 加到15億

大家唔好忘記報紙佬同cp0一齊走

世界政府係到阿

唔好唔記得有條女係cp0

ok我錯 我重睇

娜美收兵

分分鐘勁過路飛

山治同嚿雲鬥嘴好撚好笑

山治柒夠未
仲要同舊雲爭位做兵長

鎖血先打得贏幹部

仲要走住屌

靠魚人保護先走到

15億會唔會吹大左

好型

克比勁到
係海入面追魚雷

就係因為報紙佬吹大咗

山治年都型唔起 仲想點

講緊左面個希留，唔係講緊中間個狙擊手

山治唔好同卓洛計啦 佢角色都比尾田del埋

一個有仇 一個契仔 點比

如果草帽團真係成為第五皇

5000幾個手下算係有啦
依家既核心戰力講真完全稱唔起
但山治烏索普個d真係未有擔當一面既水平 佢仲係啱啱先覺醒見聞
唯有靠zoro撐起

係呀佢一打十架

百鬼夜行既大佬唔是滑頭鬼粒孫咩

呢個真 路飛對下 係得zoro見得下人 其他都

同黃猿對屌

克比個隻見聞式係直頭讀人心聲
山治邊做到

究竟宙斯點嚟 如果係大媽靈魂無理由會背叛

甚平未死都見得人既

山治都3億幾
感覺重廢過新世界前

伏筆黎，遲下大媽就會好似宙斯咁跟左山治

草帽團三巨頭 - 路飛 卓羅 甚平

一集都打撚晒j咁

錯啦

路飛 卓洛 舊雲

娜美拎到舊雲已經勁過山治

推得佢上去都知唔關實力事

得主角團威能

無人講句 "據知情人事爆料" 係路飛個個瘋狂FANS 同卡文迪許9up出黎?
兩格佢地同記者9up 緊

山治好快又會唔夠打
之後要拎個罐岀黎掙扎好耐 ： 「癒著」
應該真係變到好似幪面超人，必殺技都係飛腿
final vent !!!!
之後又有變身版山治既通緝令

呢集真係9 違的興奮，最like睇番d 舊角色岀番黎，
期待卓洛10億回歸屌打山治

五王吹嫁姐，有幾多人承認你先得嫁

山治最自豪既腳都要收埋了

拎住凱多嗰頭等緊路飛

明明今話佢仲睇緊報紙

收到call做野

1個人滅晒凱多d 左右手災難

以後唔屌你啦
期待山治著套裝

佢兩個又係吹水怪黎 肯定係報紙佬面前有咁大吹咁大

係岸邊拎住個頭，路飛架船埋岸
卓洛招牌式串咀微笑：喲，路飛，你們太慢了

知情人士爆料 白馬同fans呢兩條友肯定吹到上天花啦
見到路飛15億仲唔成地精
卡彭無啦啦比人寫入左草帽團旗下 笑到仆街
到時路飛得罪人 見到佢搵佢出氣都似
就好似迪巴魯比人當左係山治咁
本來水入面個海軍我仲諗會唔會係綠牛出場
點知係克比黎
雖然好想山治套戰衣會好型
但睇死尾田都係整鳩蠱佢架喇唉
一個唔好彩搞錯左變撚左女裝真係喊出黎

btw今集好撚正

好正佢兩個

不過最感動係山治多套甲

女裝就真係笑撚死
其實好鍾意山治
尾田

山治應該黃戰衣 希望唔好同124治撞款啦
佢唔係改造人應該有出入
老豆真係傲嬌 話就話睇唔起山治
結果都係偷偷地幫佢整仲要偷偷地比佢
唔係成日留意個仔點會度身訂做一套佢轉用嘅野

頂盡同卡二差唔到 卡二應該仲要高一線 路飛就不斷升lv都係至多同人打和 人地都係10億 不過隻雀有心做鳩佢

打敗兩個星將 on top加咪有15億

計實力路飛頂盡十億
計埋勢力先有呢個價

屌 今集終於好睇咗
有返以前集集追個感覺
劇情有推進 唔拖泥帶水
團員有升level(雷雲,戰鬥服)
又有啲伏筆?(白鬍二世,貝加龐克)
開始進入世界會議
革命軍應該會再出現
快啲下一集

拎埋另一舊太陽
打撚死大媽

路飛個懸賞已經多過成團其他人加埋 同埋兩年前艾斯仲係5億 海賊王世界都通漲得幾犀利

佢實力要計埋出身先有十億 話哂革命軍呀頭親生仔 薩波細佬
依家打低左8億 10億 去大媽地盤搞事出翻黎
其實差唔多

封面話乜野世界會議開幕 應該拖幾話先入和之國 跟住又影住卓羅佢地訓低左 又乜野大危機 又咁呃路飛經過 救番 拖番一年半左右 但路飛又係唔夠打 到不死鳥加入救路飛去下一個島

宜家好多條線要講
又和之國打凱多
又世界會議
革命軍又有活動
希望可以集中嚟講 唔好每樣講啲就算

話時話係咪我睇漏左
凱薩去左邊

好似塊鏡爛既時候就飛走咗 有錯勿屌

報紙佬咁樣伏鳩路飛 但係同時比人知道路飛見得光既勢力都係好事

比骨仔切開兩邊，放電電鳩大媽，嚇到唔敢番去。

山治fans唔好j住
以尾田往績 就算比套甲山治
套甲個造型都會係惡搞過
e. g.廚師look 女僕look o既戰鬥服

赤犬點會用呢d手段

一腳秒過人啦都叫

係海軍總部、司法島打生打死先升得果一、兩億
同四皇狗咬狗，收啲手下就升十億

唔怪得海軍咁廢咁耐以來四皇都唔去收佢地皮啦

凱多都夠打啦
打極都唔死
下一話又起返身

下一章要鬥鎖血

宜家個團成幾千人 仲要打贏大媽兩大手下 係差不多

其實一開始都定義過賞金高低係代表佢
嘅個體實力同威脅程度。路飛打贏兩個大媽幹部點都有8-10億

路飛崛起速度咁快 又有身份背景 旗下勢力 咁樣估算威脅度 加埋有報紙佬同世界政府推波助瀾 由5億跳到15億 雖然跳太快
但都唔算太作大

吹到變五皇

唔好再清楚啲

仲要計埋係船長呢 卡二勁極都係手下 冇咩潛力

今集用得d角色多
所以好正
個個都睇到有哂自己特色

其實大家係咪唔記得懸賞金係計好多因素？

1.血統
2.凶殘
3.影響力
4.動員力
5.對政府威脅力
6.戰鬥力

作者無詳細交代點計，個比例係幾多。

山治呢篇升左咁強，好大原因係佢家族。

成班日講夜講都係講戰鬥力

喬巴得100貝利，唔通佢連一個海軍都打唔贏咩

羅賓咁高懸賞都係因為佢既過去

紅髮好撚型

路飛拎埋巴基個果實能力(強運果實 )
連城保佬，66 都比人當埋係路飛團

班魚人細路帶晒草帽好得意

另外睇蛋糕島好似好平靜，
甚平同66 唔似同大媽團有激烈鬥爭，
可能又因為有其他野而完左
會唔會係個負作用蛋糕終於有作用

feel 到佢好快要俾黑胡殺...
已經死左個ACE
咁高人氣角色真係唔想佢死...

God為父報仇

完全接受唔到山冶會靠著服變強
On9尾田 含撚啦你
2年前同卓羅同level
依家真係冇眼睇
屌你老母

由佢交左頂草帽俾路飛，已經留左伏筆

幫艾斯同紅髮報仇

同埋紅髮同黑胡有私人因怨未解決

不過話時話動員力同口遁路飛真係屌打所有四皇 鷹眼頂上都有話過 不過尾田個懸賞金系統同霸氣系統都係頂上先開始諗真係好fail 白胡團明明4皇但top3既艾斯得5億又唔識用霸氣但現在大媽求其一個大將都8億10億 路飛仲一野升到15億 搞到頂上好似脫哂節好唔合理咁 7武海又話3大勢力之一 雖然話做咗7武海之後唔再升懸賞金 但個海咁大你會唔會搵啲一億都無既人做3大勢力啊 成件事真係點講都講唔通

樂觀d諗，契仔係和之國都可能執到把神劍而變強，
打個和啦
雖然我知仇人同契仔係冇得比

一個普通人類

無惡魔果實

無用武器

好難寫強佢

最多去到維爾戈果個lv, 全身高級武裝色+見聞色

所以要加啲裝俾佢都無可口非

死埋紅髮會暴動

甚平真係黎既左右手已經無山治既位置

今話好好睇
有返以前嘅感覺
起碼識笑

唔合理位一定有，而且好多

細個睇果陣唔識諗，好簡單

而家大個左會覺得唔合羅緝

赤犬會玩手段喎
離間大渦蜘蛛傷白鬍

講左入團咁撚耐~又話已入又剩~但次次彩圖既畫成團人都冇甚平份

明被人造佢

其實成團人打起上來得會用下腦
尾田真係同佢有仇先寫到佢柒
再咁落去應該連凱多頭馬都無份比佢打

話時話舊雲唔係大媽靈魂整架咩？

唔係隨時都可以收番？

定擺舊雲係佢地身邊隨時搵到佢地

其實應該一定會入團既 今集充分顯示打海戰無舵手係唔得既

一向賞金都係用黎解決海賊既手段
唔係計實力係計值唔值用有冇效
何況賞金係政府出 唔係報紙佬
政府綜合各種因素覺得值就係值 同埋單憑實力加有革命軍既聯繫已經值得呢個數!!

開頭都以為真係扣返轉頭

持觀望態度~~

問係咪做咗咩壞事
即係做好事會升

無舵手要變山賊王了

世界會議會係去講咩呢

縣賞金應該唔止計個人實力,仲有影響力,路飛畀'知情人士'吹到佢咁多兵,出面班人又瘋狂ff腦補路飛

講左幾百次個金額上到一定程度已經冇意義
只係寫出黎話比大家知下咁解
艾斯5億幾唔代表佢只係得5億幾實力
佢早路飛兩年出海炸 唔係諗住佢係第二隊長就係白鬍團第二號人物下ma

七武海top果班 明哥 女帝 熊 鷹眼 什平
就算低過一億你會唔會覺得佢地比2年前路飛廢

尾田幾時正式公開，烏索普係耶穌布個仔

睇左咁多話，呢話最好睇
啲分鏡又好 又清晰
又有細節位

頭馬 小馬哥
之後點排？
Ace
Diamond jozu
花劍
?

山治個套應該係女裝
變身之後成個人妖咁
再用人妖拳法

feel到山治個件係黃金聖衣黎

樂觀啲睇 變左佢家姐咁啫

劇毒粉
火花紅
電光藍
絞盤綠

山治會係咩黃呢

知情人士爆料

見到路飛喊住口話變左1億5，我已經估到條傻仔睇錯野

因為冇大混戰

叫得黑足可能係黑

硬係覺得山治著左戰衣會好柒

比套強化西裝+鞋咪算囉

咸濕王

路飛學識鎖血
山治有件甲
娜美多舊雲
骨仔同喬巴呢？

係架船度放個神主牌當入左

骨仔同大媽訓左晚

路飛一早識鎖血啦
打cp9果時都係一早得翻1血鎖血贏

幾好 化身船精 完美解決舵手問題

色情黃

把三代鬼徹都差唔多要換啦

尾田:俾左個mvp 俾骨仔，喬巴係大媽度食左好多綿花糖

路飛個gag真係

其實計落計落世界政府差路飛幾多賞金

咁你要由大嬸個度開始計la

兩年後喬巴係咪都用怪物強化
本身既實力冇乜提升

big mom嗰邊已經打完
甚平同傑爾馬係咪輸晒？ 定又走得甩？

希望山治副甲係老老母因為佢唔係改造人而度身訂造俾正常人嘅甲
或者要洗白伽治
山治著咗就係同家族和好
唔好無啦啦唔夠打就著咁又整柒佢

尾田其實係咪講報紙佬真係好吹得

算係多謝佢救返成個家旅姐，同佢呀爸其實都對佢另眼相看左

我意思係要洗白伽治等山治原諒佢哋
可能伽治有苦衷或者好慘嘅過去先咁渴望武力統一北海

伽治死左..
山治為左紀念佢老豆 決定用套甲

點解佢用刀鋒向住自己

我講貝魯梅柏

有埋舊雲娜美識飛 就咁係天上面控制天氣落雷都屈死人 加埋打得低路飛既體術
top3 路飛 卓洛 娜美

永遠都係完一篇之後個世界動向最好睇

喬巴護船有功

套甲只係一套普通西裝+圍裙，煮飯啦仆街

今集出左好多舊人應覺好正
btw山治有專屬3號武裝 有翻身機會

屌
未睇到尾就知一定係數少左0

個縣賞金額仲升得快過香港樓價

大媽遲下又多左個仔or女

食血饅頭食到5皇

留名等睇路飛到左和之國比個唔夠15億既King打柒

至少打cp9有寫三檔打傷路奇，算係合理鎖血

btw 喬巴對角又再一次飛起左離開個頭

希望山治係和之國個到講佢真係有變勁 之後再加埋件甲再更加勁 如果唔係2年都冇真正勁左又真係唔多合理

舊雪入團仲驚喜過甚平 好搞野舊雪

靠套甲

工口黃

大媽唔會澄清 睇個樣凱多都信咗路飛搞到大媽咁
黑胡同紅髮見到都嚇一跳 就算唔係五王 啲人都會覺得佢係四王之下最有威脅嘅人物

雪定雲

寧願睇山治用人妖拳法，都唔想佢著甲

屌自膠 雲

你自己冇創意就唔好自己定義好難寫強佢

而家咪比左個甲佢變勁囉
人地有創意喇你又唔滿意

莫利亞個隱形佬做左記者

其實今集我睇得好開心...

佢唔鐘意就由佢喇
上個post講到依家喇

係
好撚煩，屌死佢老母

路飛終於登基

幾時做埋海賊王

喬巴仲係100？

嚇到骨佬眼珠都生埋出黎

雖然我係無眼珠
唷呵呵呵～～

客觀事實喺，路飛幾條友剷咗入大媽地盤，打贏咗兩個將星（8億10億，其中一個喺頭馬），破壞咗茶會，仲可以救到山治，之後冇少到人走哂。咁都有唔少人會承認佢有五皇實力嘛

路飛 赤犬
卓洛 黃猿
娜美 冰佬

烏索普 戰國

紅髮唔會未見路飛就死掛........

佢己經有把國寶 秋水喎 仲有得換咩？ 鬼徹就一定唔換啦 和道一字文點都陪到佢成為最強劍豪。

唔通秋水會斷

仲冇人同佢say goodbye呀嘛 笑撚死

咩叫傲嬌？

鷹眼講左咩刀都可以係黑刀
武裝色夠強就得啦
本身卓洛都有名刀 換左都爭唔遠
跟武士學新招仲實際

Vivi係時候回歸草㡌團
真十位團員

七武海同政府有利益輸送先做到
偉大航路得4個入口

我係咪一路都睇錯漫畫

係政府搵七個知名度同實力高既海賊行成威懾作用囉，一輸左就會無左效果比政府取消資格
黑胡係因為捉到Ace先破格進升
上上面睇緊乜鳩

7個入口，原來有個係女人島
鷹眼，細白胡，熊呢啲成日週圍走
點守住阿

睇個勢尾田都係想寫到超新星11人都有機會同路飛合作，再老屈佢地係路飛旗下

羅同黑幫佬都被屈到旗下

黑胡子要做海賊王點解唔打其他四皇

羅個人平時寸寸貢咁其實好人嚟 本身佢諗住等凱多打明哥最後都忍唔住聽路飛話直接打 估唔到黑幫好似好衰格但真人咁on9又聽老婆話

應該係無歷史正文.
同埋咪講緊佢搜獵緊第三個惡魔果實囉

今話正評多左

儲緊果實

其實得覺得紅髮句野好重flag味

尾田不嬲文戲強過武戲.

文戲黎講，好少有漫畫能出其右.

邊個

不嬲最好睇都係大事件完咗既世界局勢架啦

食撚咗我個幽靈公主隻豬果個

等緊凱多個果實
最強超人 自然 動物系都齊

唔係幾明,其實點接上話山治同佢師父煮野比大家食?

幽靈公主一早已經比醫生同moria玩爛

俾喪屍輪

呢個係槍佬

路飛勢力仲未計蛇女
甚平 蛇女 兩個七武海幫佢

講真 真係無乜邊幾個漫畫角色鎖血夠路飛勁
屌你老母第五個皇

強調番3治只係個廚咋 讀者唔好諗咁春多

講到尾都係主角威能
係人都知路飛最後會打柒黑胡 拎埋one piece 解開文本之迷做海賊王
問題係作者點樣鋪排一個合理既過程俾大家睇

依家到鷹眼

遊水救人呢
除非白星上船
否則甚平冇得輸

海賊王個世界觀不嬲都好正
大到尾田都控制唔到
走火入魔

都唔想 寫勁佢有幾難
依家要靠著甲實力先追上去

宙斯
好得意

睇完今話好肯定紅髮會比黑胡子殺死

呢話先係尾田應有既水準

輕輕鬆鬆

眼高手低之作
純粹打褒大個金額 就當路飛好有作為咁
但成篇都只係跑跑跑咁
剩係作到結果但就作唔到過程

成日屌尾田handle唔到大亂戰
其實頂上混戰都叫幾好睇

但蛋糕真係無聊到

你諗返個劇情其實好好
不過畫得差

有潛艇又有魚雷

仲會有咁多大海賊用木船出海

是咪 on9？

克比同貝蕾卡，郎才女貌

俾尾田陰左

以為路飛真係降左懸紅

點知睇少個0

粉紅色頭

學完月步之後， 話成街都識， 仲要比人串
比佢著女裝開人妖mode好過啦

好難想像克比兩年前個柒樣

覺得套戰衣係廚師服

路飛可以同魚類溝通 夠做啦

佢意思係槍佬右手面個個，個個係希留黎

點解冇女帝睇報紙 好想睇佢見到之後嘅反應

咁都陰到

今年幾年班？

四皇都冇潛艇，反而d 二打六有

克比點解仲係大佐
我覺得中將會合理d

唔係卡普的話佢頂上之後應該俾人革扯左啦..以赤狗咁ge性格同絕對正義態度
點會容得下克比呢類人

利申9up

真係慘
明明咁有實力
偏偏仲要同達斯琪同lv
利申覺得達斯琪又廢又冇用

羅都係潛艇
Btw 路飛架木船識飛 魚雷都冇撚用

諗起以前d同人作品（殘體非常抱歉 ）
成日覺得路飛肯定唔會做4皇啦，佢又唔會周圍收靚
點知d靚自動加入佢，又俾人吹做5皇

換刀唔一定因為斷嘅
我反而覺得佢係會還番把國寶俾人
然後係和之國識到個鍛刀達人
再整把神刀俾佢

其實佢兩個幾襯，兩個都咁鐘意喊。

用凱多隻角整刀

媽媽的爸爸是公公

其實打明哥個章都好好 只係鳥籠有d on9
op 真係啱一次過睇>遂集追

山治懸賞高過卓洛

依個似返啲
係2年後下潛嗰幾話 有話卓洛係娜美解釋海水鹹度嗰陣 話自己想要一把火刀
跟住咁啱武士把刀就係火刀

所以可能 1)之後武士一齊打凱多嗰陣死咗 卓洛繼承咗佢把刀
2) 好似樓上咁講 用和之國國寶交換

每把刀都有故事好撚正

有咩問題？我唔明有咩心理關口令你地接受唔到。

其實城堡算唔算同路飛結左盟，加埋基德打百獸?

笑死

越來越覺得SUNNY好廢，亞當好似冇咩咁把炮，
整鐵船仲好。

舊雲係大媽用果實整出黎嘅產物，睇唔到有咩可能會收復到

點解唔可以？
你咪當舊雲係一個完全獨立嘅個體咪得。

實可以嫁，佢都畫左
我覺得戇鳩啫

其實真係冇問題
遲d big mom 入埋團
d fans 都會話冇問題

點解山治張懸賞令又變返Dead or Alive

大媽唔發覺少咗舊雲咩？

之前已經有人問 宙斯理應係用靈魂果實做出黎 如果大媽收皮/收番靈魂 照理都係byebye
睇下尾田點樣吹到可以永續宙斯

咁快上15億會唔會兒戲左少少

66本身係世界政府加盟國，所以果陣先可以用特權only alive
但依家入左草帽旗下(雖然係報紙佬夾硬黎)
公然背叛世界政府，當然唔會再幫佢

點解鬼徹一定唔換？求解釋

今篇伽治柒啲定山治柒啲

其實刀只係輔助，最緊要係用個個，不過有無上大快刀當然威力勁d

佢應該覺得舊雲俾骨仔靈魂之王果下殺死左。

白星上船 咁要換船了

咪姐係收左bigmom(其中一部分)

集集都要有d人搵d野黎駁
明明只係一套漫畫黎
你要搵唔合理既地方都搵好d
搵d擺明係作者可以任吹既黎講都唔知為乜
咁套套漫畫都可以好唔合理

個個係6字囉

咁都有得笑

如果山治套甲變成龍珠咁
都幾型

尾田性格惡搞居多

之前鬼屋 佢變到成個超1幾型

今集堅正 終於有返以前睇OP既感覺

好想睇山治著傑爾馬甲

雖然係同人
但見到山治個樣真係爆笑
十足十支那d呀叔咁

冇鬼徹點同雨之留希打 雨之留希果把應該都係妖刀

五皇

係，一路都想裝備呢個諗法係假設，變成真有d 失望，本身覺得冇果實能力既近戰掙d 野，好想人妖拳法係騎呢野但真係勁到岸鳩而唔係靠甲

邊一話有講到打架要岩屬性 係咪參考pkm 幽靈打超能力

801果幾期又係個個咁講。

次次篇章頭就吹到好大，好似會有好多正野睇咁，魚人島﹑PH﹑DRESSROSA﹑大媽全部都係。
中段又會發現有D唔妥，
尾段就個個屌拖，想快D完，
篇章去篇章之間講世界局勢就個個打飛機。

成個經濟週期咁，無限LOOP。

靈魂離開mom越遠 控制力會減
反而nami 有mom生命卡 有咩問題

靠甲唔係咩問題
只係山治除左魚人島叫認真打過場
之後PH島/明哥/大媽篇都無乜做過野 感覺唔到佢目前能力既極限 咁樣就封頂升LV感覺有啲怪
當然亦有可能係尾田心目中 山治本來就係廢柴

喬巴 真係nobody

當場臣服於路飛
仲有吹到路飛部署完美嘅計劃
擺明做鳩路飛啦報紙佬
不過報紙佬其實都睇好路飛
上集佢先話海賊王將會出現係超新星之中

打完明哥冇耐就走去搞BM
仲收到風已經收左7個團
實力上冇四皇
但勢力好明顯已經係四皇以外最強大
既然係咁強大 危險程度都隨之上升 15億好合理 唔係都唔會叫佢做第5皇
艾斯二哥JACK呢D就唔好講啦
佢地都唔係船長 單以個人身份黎睇號召力一定唔及身為船長嘅路飛勁
要獨立睇佢地 比盡咪一個海賊團 即係好似卡彭/怪僧咁 所以佢地副手黎講10億都幾高
攞路飛拎去比較都要同船長呢D領導級嘅位置去比先有意思

因為唔會好詳細描寫世界局勢,有好大想像空間,就覺得好好睇

一到佢花篇幅講故仔就覺得唔掂

證明海賊王個世界觀好掂

有時候希望愈大 失望係愈大

如果要尾田再畫一篇係精彩過司法島篇既
應該都好細機會
雖然大家都期待緊

直接用BIG MOM靈魂整唔受生命卡嘅影響
純粹係宙斯仔為食先跟NAMI走姐
不過宙斯拿破倫呢D高級霍米茲有獨立嘅判斷能力
雖然受BIG MOM控制但BIG MOM唔控制佢地可以自己想點就點
唔似其他花花草草淨係識鳩叫同唱歌
反而想知如果BIG MOM收左皮宙斯係咪會消失
定唔受影響

叫尾田負責諗主線
村田雄介插畫算啦

見到賞金輸俾山治大爆發

咁艾斯真係廢
無霸氣

擺明做鳩路飛其實有道理
係報紙佬立場
可以speed up啲野, 等大家可以將焦點放係單一人物/等其他新星同四皇不滿
海軍立場都一樣, 所以提高金額做呢個效果幾合理

其實前期都唔著重霸氣設定

未出就未出啦
個個都知尾田格硬加個霸氣系統 搞到好多bug

Agger

前期一隻魚都咬得斷四皇手臂

七武海沙鱷打到輸喇，都忍住唔用

d人話心綱話係尾田作為見聞色嘅伏筆，都唔知係咪

以前有個尾田既訪問
佢話最後悔既設定係七武海

唔知大家記唔記得

個獎金數唔代表實力，而係個影響力

好早好早之前，講羅賓好細個就唔知幾多千萬時個集有講過

現在求其一條友都武裝色變黑 點會頂上一個都無 仲要話海賊王最大戰役 根本尾田就係一開始無諗過點剋自然系先要玩到一半先加霸氣 然後兩年後仲要加埋武裝色 現在連個懸賞都咁兒戲

呢個係漫畫變爛既節奏

能力通膨、設定崩壞、實力失衡、用重覆劇情同橋段去拖長故事、留下大量唔知有冇用既伏筆

海賊王就勝在大長篇，樣樣野都係慢慢變爛，所以好似唔覺

其實已經爛到返唔到轉頭

唔好睇囉

唔睇點知佢爛？

未岀？最少有個概念la，你睇紅髮點趕走隻海王類

見到五皇呢個標題就諗起呢一幕

我覺得呢集先係900話，係尾田自己拖拖吓拖多左3話出黎

紅髮有面子果實
點同

睇完知道爛以後唔好睇喎

知道佢爛，但唔睇點知佢爛成點？

又係你嘅
今次有咩偉論屌903呀

冇咩好屌，潛艇同魚雷都出埋但四皇就係唔用，係鍾意用木船出海，冇所謂啦

又唔係咁講嘅 既然都唔岩自己 無謂浪費時間
死神 妖尾都係咁棄左
等你一個星期你出咁嘅貨仔比我
睇完都唔知自己睇左d咩

宜家係講個概念，關個人咩事？

潛艇 羅果部船都可以🤔

克比係成個op 實力升得最快既人黎
咁都唔合理

然後跳上陸地同其他海賊打交

克比咁勁
你叫斯摩卡 情何以堪

所以佢咪話中將合理 d

兩年前煙佬都係大佐

Smoker 係食惡魔果實，屬於陸戰專用海軍

克比就唔同，要做潛水呢D 粗重功夫，點可以比較？

海賊王一向都好合理，唔准你 challenge

煙佬次次都係出黎柒
除左變煙之外 無次係似樣咁打到人

尾田應該放棄左佢
所以用克比代替

唔覺得係，佢係慢慢認同緊路飛

話說回來，其實而家係咪唔駛用永久指針，又冇所謂無風帶、海王類區域？

咁黎到偉大航道後半段，娜美係用返傳統指南針？海圖又點黎？點解識去和之國？

係咪我睇漏左邊d 細格仔所以 MISS 左？

話說克比有埋自己隻船

條魚武裝色勁過紅髮
沙鱷就係後尾先識

咁路飛一出海就打飛條魚，即係路飛 > 條魚 > 紅髮

沙鱷貴為七武海都仲 keep 住學新野
不愧係七武海

而家玩生命卡

又唔見你屌有激光
仲有人工智能既和平守護者，相比之下魚雷有幾高科技？

所以冇咩好屌
用木船真係好小事
國王全家出海，得一隻船冇自己海軍又真係好合理
反正都有激光又冇人屌

鷹眼坐木伐都係咁有咩所謂呀呢d位

島袋畫戰鬥就夠

鷹眼識游水

尾田前期肯定冇諗過可以畫到咁長遠，有bug好正常

用生命紙。。。

所以每一個人去第一個島，都係靠另一個人先去下一個島？

唔係
係今次象島分兩隊 一隊去左和之國 一隊去大老母搵返柒治先至用生命卡而種做法
之後既島應該都係用返新世界既指針

做乜鳩
雖然霸氣係後期加
但明明頂上前已經有講過霸氣打到自然系
只不過2年後先用黑色黎形象化武裝色
屌都屌錯

因為克比出現 走去睇番頭個幾本
一開始無論畫風定係劇情 都只係個好普通既海賊冒險故事
尾田應該係去到入左偉大航道 沙漠篇先開始想畫大個故仔

巴打其實唔洗理佢 條友盲友狗黎 期期都入黎撩交嗌 block咗佢就得

反

果陣好睇好多，背景亦冇咁亂，主角好清晰，每一頁想表達D 咩亦簡潔易明

好懷念早期既海賊王

簡單熱血

如果一早計劃好，到 50 期左右完，應該會好睇好多

世界觀大，留白反而會更有意義

冇留意海賊王嗰世界過咗幾耐，剩係記得2年後
想知克比由入海軍到呢個境界用咗幾耐

尾田通常一個篇章最少會畫幾多話？

好奇想知佢依個世界會議篇會唔會10話20話完左？直入和之國

放心 根據過往經驗，下話就會完
因為每次過場果1,2話都係好多資訊，
跟住每邊講少少，就完左番番路飛到
到下次再過場先會再講結果

btw, 之前黑胡個垃圾冠軍咪reveal左革命軍總部
跟住好似過場定屝頁交待過革命軍係第2 個地方
跟住係咪冇再講過？
今話黑胡個島有冇資訊睇到出黎？

雖然路飛同克比本身條件好 例如實力同心態上
但一切都係際遇 克比遇唔到卡普 可能仲係打雜
就正如路飛遇唔到雷利嘅話 係泡泡島已經滅左團
當然佢地條件好先會吸引到人幫佢 不過冇運氣遇唔到貴人 條件幾好都冇用
真係唔使人提擕 靠自身努力成為強者
好似琦玉咁嘅主角 成個漫畫界唔知有幾多成呢？
其實都幾唏噓

少年漫畫梗係咁
如果本本漫畫都當係真實人生咁寫
嗚人開波考試已經俾人踢撚左出校做咸濕廢青
黑崎一護唔會有外掛虛化 俾白哉斬撚死左

克比係最後大佬
果實都係垃圾,所有體技同霸氣先係強者表現

路飛出身已經唔係普通人啦......

快撚到唔合理

又黎伏筆王
有霸氣既話近海之王咬得斷紅髮隻手 ？

長啲咪兩三年
世界會議我估半年左右應該得
除非話有邪惡勢力突襲，咁應該要成年

有見聞色路飛會比山賊捉到去海咩
有霸王色仲洗打咩,一下秒晒啦

唔夠皮
想知其他極惡世代點睇路飛
特別羅 好耐無出現過

傳聞係會

不過都係重要既

作為路飛黑胡最後大決戰既導火線...

如果下下早期講晒岀黎，下下玩先知，咁應該冇宜家903期岀現

都未突題到特色

yes
所以代表尾田一開始就諗定霸氣

on9仔憑咩做第5王

打人地條o靚既年糕人都死死下

講左九萬幾次 個懸賞金額除左係代表實力之外重代表對世界政府既威脅 所以15億入面唔係全部係實力既代表

其實都係漫畫一套，屌黎屌去有乜意思

憑報紙佬吹出黎lo 個金額係政府定
但個報紙佬係現場 政府會唔會唔信佢講嘅野
佢話路飛係女嘅都信啦

咪係
當年死靚仔咁快超過山治
克比仲細過路飛幾年
路飛都係岩岩先掌握到先讀對話
同年紀計 克比分分鐘全世界最勁

有一格分鏡係大媽個島，姐係甚平佢地而家點，收左皮

正路冇報到佢地收皮就即係走甩左

換一定換鬼徹 最廢

激光係黃猿果實個能力植入去px度

咪係，將Germa 66同太陽海賊團收歸旗下，對政府已經可以係好大既威脅，雖然前者係假

對於劇情發展同埋d設定合唔合理
屌黎屌去都係冇意思
因為一套漫畫本身都唔合理
你話屌山治太柒，拖得太長呢d位
咁就屌得有意思
其他故事發展都幫到佢畫落去
但山治咁柒係想點
大媽唱歌跳舞一話又係想點

想像一下套甲之後有烏爺同Franky嘅改造

由路飛以前打贏沙鱷魚，基本上已經唔洗在意戰力合唔合邏輯。
One piece zoro既戰先最好睇

又有得咁比既....
山治老師係人妖王
克比老師係卡普

克比 9成9 係未來元帥 / 大將 一定講到佢係天才

帶返個頭盔先
山治都未有正式大戰打
可能帶埋佢件甲會好撚勁呢

人物設定其實好明顯
斯莫卡=卡普，青雞=戰國，路飛=羅傑
所以到大結局個日克比應該只會做青雞頭馬

青雞係白胡或紅髮果代喇，咁講克比似戰國多d

戰鬥服我覺得係主要強化速度加力量

山冶主要係踢技 會唔會個三號罐頭係對鞋黎

定係藥物 強化腳骨硬度

戰鬥服 我覺得係得下半身

覺得山治去到和之國一定會著
我覺得似鞋 有名你叫黑足
可能強化左對鞋

對鞋可能又輕又硬 會唔會帶有武裝色效果

希望山冶唔好太倚賴3號罐頭

爭氣少少 罐頭只係輔助 學下卓落玩實力

最少力量,速度會加強啦
佢冇用裝都咁撚快...
想像唔到用埋的話會有幾誇張

唔係吹
佢係的確有五千幾兵
城堡佬個part先係吹

路飛細細個已經有練習
打得唔差
克比初初出場垃圾一個
進步速度快過路飛

海軍有無限資源 + 卡普親自教授
KOBE 係咁既環境下進步一定快好多...

都要睇資質既
不過師傅係卡普應該無咩問題啦
應該係未來元師

路飛=MJ

諗返起頂上克比真係好撚型
連紅髮都讚佢

年糕佬係幾多

山治都不論生死要捉，做唔到大媽女婿係咪以後冇三眼女戲份

下一套 海軍王

生命紙，除咗DRESSROSA，新世界所有島都冇用記錄指針。
你最好重新睇一次成個地理設定，永久指針除咗沙國都冇用過。

依個好似係凱多團啲人

即係大家都係用另一個人做磁石？

一個師父係鷹眼 一個師父係人妖王 已經高下立見

藤虎係咩？

做乜撚呀
下面個格未黑胡子囉 中間個個係拎槍個個呀

咁你叫卓洛用無刀流啦

睇錯左 自膠

可以咁講。
但生命紙係同生命紙做吸引唔係同人。

PH係目測
DRESSROSA就用記錄指針
象係用貝波生命紙
WCI就貝殼幕斯帶路，都係用生命紙的引路，但唔知生命紙主人係邊個。

路飛佢地冇跟新世界條航道好耐了。

又有野笑

一直講緊用劍，明明大大個希留企左係到，點解仲係咁多人以為我講緊中間個狙擊手

但又冇遇海王類，係因為架船有海樓石？

音越黎

海王類同海獸係成條偉大航道都有，無風帶入面果D係超大海王類，
無風帶係夾住偉大航道分隔偉大航道同四海。
你自己睇OP個地理設定啦，好多人都整咗自己GOOGLE。

最後，路飛佢地不嬲不時都有遇到海王類，只係故事冇詳細講。
極端天氣同海王類同海獸，只有初初入偉大航道先有詳細講佢地點克服，
後來都冇乜點詳細講，只有一兩格分鏡有睇到佢地打下海王類同海獸，同點克服極端天氣

又為屌而屌？剣士唔用劍？

相比其他團員
CHOPPER & ROBIN 無明顯成長空間
雖然唔係主力戰鬥員 但希望佢地可以再增強啲

係咪一定用拳頭先叫用實力啊屌你
人地無靠果實同其他裝備仲唔係實力啊
把刀自己識飛啊

Robin係明哥篇都明顯勁左好多
Chopper我諗勁左係醫術到

羅賓不嬲知識型 依家仲要有路標文本

拎戰鬥服同刀比，救命

66既戰鬥服喎

知識加智慧型加冷靜

路飛班傻鳩想掂/食錯野或打架即刻及時阻止佢地

由右至左 咪黑胡 拉菲特 惡政王 音越 希留
係睇唔出最左個剪影係邊個

似青雉

山治生性病母感安慰

路飛正式宣佈脫離超新星
成為五皇

呢期本身係下個禮拜出，咁係咪變相下個禮拜休刊?

Sabo 革命軍第二人賞金都係6億2百萬

想問下Sabo懸賞金幾時出過?見好多巴打都有講sabo

20週年刊物

個2百萬有咩意思

吹到第五皇

Thanks 15億真係太誇張 尾田係咪為咗搞笑路飛話咩以為跌到1億5000萬個幾格而畫到佢15億 big mom 凱多 黑胡呢啲無廿幾三十億都唔得啦

今次畀記者吹到咁大，各方關注，
睇下路飛之後會點

終於有一集可以睇到笑有番睇以前既感覺 一齊生活冒險feel 根本就係海賊王最好睇地方
估唔到咁快做左5皇 劇情推得好快
睇黎真係得番3份1
其實講就講山治三巨頭 其實佢地位係廚師
前期講佢同zero成日打平手 係限於搞笑情節
Zero過億佢都係幾千萬
睇開都知zero明顯高佢一班
都多次明示暗示佢係副船長
最早入草帽 船員訓左同人打 幫手頂傷等
2年後尾田照睇應該唔會寫柒佢 應該都係副船長
姐係實力應該安排係甚平之上
今次仲要自己帶隊
想知佢攪左乜大獲野
路飛15億 副手應該都要有8億咁上下

五皇頭馬得3億又真係少左啲既
連團入面個廚師都高過佢
睇來和之國Zoro賞金應該會急升

如果卓洛下章完左唔升上10億真係冇天理

下章係和之國 根本就係為契仔而設既one man show 準備好打過死神十三隊

THE RIGHT HAND OF THE KING

We ready for the show

真係咁就好了
唯一認可第十人
見親卷頭彩頁無甚平都更加肯定甚平唔係第十/唔配第十

甚平用條命嚟犧牲救船長出困境 路飛仲認咗係甚平船長 咁都唔配？ 洗唔洗得到你認可先準做船員啊？

唔洗嘈啦 基平第十一
Vivi 應該一直計係團員入邊

佢的確唔係第十人，佢係第九人

甚平點會唔配

搞完大媽再打贏埋凱多
唔好話卓洛
路飛又會急升幾多
和之國三巨頭
卓洛山治甚平打
路飛單挑凱多
啲兵仔俾宙斯團秒 正

討論下
如果大媽死左宙斯會唔會消失

屌,卡二10億5 邊撚個話實力一定係呢個LV
唔可以係12億?

路飛嬴最強干部
可以話接近大將實力
第五皇又錯唔哂

嬴邊撚到嬴呀睇過
放晒水又鎖血
垃圾尾田技窮

當你個個都咁信估就搞到作者轉劇情
可能冇多隻手呢

紅髮:以前我用隻手賭上一個新時代而家我ALLIN多一隻手繼續賭

又休刊
希望快d到和之國篇

今集見到克比咁撚勁,見聞色可以感覺到海入面
可想而知大媽海賊團啲人幾撚廢,咁多隻魚人係海底都可以唔知咩事
除左未來佬之外冇個識見聞色咁

尾田根本無認真玩見聞色 本身應該可以好似hunter既圓/凝咁樣 系統化咁感知敵人
但佢啲打鬥又流於鎖血/果實技能 見聞色依家吹到識睇未來 結果都係鬥拳頭硬

比較深印象得打明哥果陣usopp見聞色覺醒
山治本身都預期佢係屈見聞色 同契仔既武裝色做一對 但.....當我無講過

到真係咁有系統 又會比你話抄

唔係用三個指針既錶咩？
震得越勁就越危險呀嘛
同佢一齊重睇啦你

op戰鬥系統不嬲就唔嚴謹
好似hxh咁就唔係op啦

其實路飛係橡膠人
比一般人捱得打同鎖血都合理掛

一直覺得贏卡二唔係問題，問題係尾田寫得太柒

畫比你睇就知鎖血姐
啲海軍撚知

而家已經高到15億 好難諗之後會點發展
我覺得11億以經夠啦 雖然我明白包括背景果d

變四劍流得唔得

其實話路飛唔值15億，要兜都兜到既
過左兩年海軍換帥
赤犬決心打擊海賊，所以將平均金額提高

仲講緊個金額
其實尾田係sbs已經係咁補完番懸賞個制度係做緊乜
第一 就係過左一定金額個數字已經冇意義
第二 金額唔等於實力全部

如果金額＝實力 god點樣有2億實力呀
2億做標準係2年前嘅羅呀

第三 七武海已經講埋 係佢地再有威脅果時招安 沙佬會係8100萬嘅數倍以上金額
當年艾斯都係幾千萬就比人招做七武海

外加一點係 同樣講左白胡團唔等於數字愈細實力愈高
各個隊長地位係均等 唔好又拎艾斯咁低懸賞黎講

明明好多野sbs都有提到有補完番 成班冇買單行本就係到屌屌屌

解釋得好清楚

成班傻尻淨係識講金額

依到有好多傻閪一尾屌屌屌
又講拖 又幾十秒睇完一篇......
到依家連能力者掂水只係按比例地發唔到力 都唔知
一尾係到問 點解掂水仲發動到能力

金額又係一樣

根本連內容都未了解哂就屌

啲on9以為自己十秒睇完好撚威

之後再討論劇情果陣又唔知自己睇漏野，柒撚左又引世界大戰

要比路飛贏就唔好寫到卡二咁勁，一開波就已經屌打路飛啦，搞到比人感覺係鎖血 主角光環先贏

一路覺得去到最top嗰啲係無懸賞金，因為一路冇講過
但而家又話路飛係五皇，又十五億，咁即係有

山治係廢姐
但佢見聞色都可以入海
ph島好似用過

除左明哥鳥籠寫到離譜之外
鎖血贏又點. 一陣輸撚左又話兩年訓練冇用

但四檔打明哥係有攻有防加有人幫拖
而二佬由頭到尾都係壓住路飛打

政府知道危險性高
咪造鳩佢 15億囉

咁好多人都睇唔上眼
好似特登寫凱多同黑胡子同大媽咁知道後咪追擊佢地

最起碼可以阻止佢地進一步擴大陣容先

我估後面紅髮實遇到黑胡子知道要搞路飛佢地就開拖

冇用好耐啦傻閪，除咗dressrosa之後就冇用啦，路飛佢地都唔係行緊正常新世界航線。

用埋腳，5刀流

估唔到克比出反黎,好耐無睇海賊王
點知又吹到15憶
又驚又喜既心情

一早出左9刀流啦仲5刀

槍黎架 ching

沙島之後指針向上上左空島
落番黎跟火車軌去w7
中間去幽靈島比人捉嘅 泡泡島唔係用指針去嘅
中間唔講啦 上完ph島去明哥到用生命紙
月光族果到又唔係島
去大媽又有獅子仔帶
所以佢地條路線好多時都唔關指針事

路飛未齊人都可以搞到BM咁
齊人點算

山治個罐頭可能有機會唔係戰鬥服
用開肉身突然有裝備好奇怪

我覺得下面情況合理少少
1. 入面係一次性既血清之類
增加整體能力 之後唔會再裝上身
吹話係66研究唯一成功既血清
係得山治先可以用到之後冇後遺症（唔會冇感情之類）

2. 罐頭入面只係訊息黎
佢老豆家姐同成家人留比佢既訊息
同佢道歉之類 / 佢呀媽生前既留言

利申：9吹

唔洗齊人，加一個卓洛，結果會點...

會變咗卓洛輕鬆秒殺將星卡塔庫栗

其實依篇係路飛唔比機會山治打
山治點會輸比舊年糕
輸比舊年糕仲學咩人做廚

自膠 糯米先啱

痴撚線 收到條勁"口靚"

即係奈美會識飛了

其實係故事個世界好似都係分別左十幾日左右

有機會
就算係裝都係淨係得對鞋

但路飛又唔夠班打大媽

zoro一刀秒撚左佢啦
路飛返去食飯得啦

當大老母豬咁斬

汁返幾劑先斬啦

zoro成幾年真實時間都未出過真實力，應該係因為尾田諗好左寫到佢好勁，如果咁早出之後就好難接

(唉柒治真係好慘 )

一個未柒過一個柒到非筆墨所能形容

覺得山治呢話比較懸賞金
一去到和之國zoro嗰金額會拋佢幾條街 上到8-9億都唔定

15億有乜好講咁耐
餅佬糕佬出場知咁高懸賞 到而家都適應啦 而家先黎講

估下海多懸賞仲好，多數會指數式咁上到六七十億？定估佢唔到咁低既二三十億？

凝視果實

屌，咁撚多負評做乜撚野

Zoro咁撚勁
和之國後賞金應該可以超過路飛
分分鐘凱多都係交比zoro單挑

路飛一集格格都中拳
卡2幾集中一拳
論威力係卡2大力啲
論速度都係卡2快
論霸氣又係卡2強
最後路飛贏

今個星期有冇出904？

咁又唔係咁講 路飛靠走路回氣出到2次4檔 卡二又自殘 我覺得依家路飛正面打多次卡二 輸既一定係路飛

我覺得卡塔庫栗想輸，有讓賽的成份。好多次有機會俾最後一擊，佢都俾機會路飛。

路飛打卡2呢場就好似打CP9 路奇咁，鎖左血+主角威能，無爭議。

Cp9唔識霸氣
又係大bug

海賊大boss不嬲都由路飛單挑

如果和之國有白胡二世既話
應該會係比不死鳥班友打

打cp9果陣有用三檔打到嘔血都算圓到，重有cp9果篇劇情至少高質

其實打cp9果時已經用左霸氣
鐵塊已經係武裝色既應用
只係當時無畫到變黒

難分真與假

鐵塊係武裝色
心網係見聞色
卓洛既鬼氣係見聞色

一早證實晒
你唔係唔知下化？

六式全部都係局部運用霸氣既應用技

可能今次係zoro 同另一位武士聯手 打凱多

賞金，zoro幾難過路飛，連海俠都未必過到

今個禮拜有冇？

你無睇過鬼竹威哥
佢識用鐵加武裝色

尾田71卷sbs有講sanji見聞色係勁啲
但畫畫下唔知勁左去邊啫

今個星期有冇904

星期五都未出

語癌?

查實係今個星期5月1日本嗰邊放假，所以合刊

咁jack邊個打

係紙條：山治你條垃圾想依靠我地力量？吔屎啦

唔講路飛贏得幾肉酸
四皇最強幹部未到大將level
大將係雷利個level
不死鳥都差赤犬成皮啦
係紅髮副船睇落過大將level
卡塔都唔夠

紅髮把刀好似街邊貨咁
勁廢

等睇動物系+霸氣屈機

索隆鬼氣 可唔可以算得上霸王色霸氣既先兆

路飛超過哂中將，未到大將
傑爾馬同山治就中將

中將都有唔同級， 卡普同個洗衫果實個啊婆好堅抽

路飛應該仲未夠剎波 卡普實力， 叫第五皇太快

點解仲有人會認為賞金=實力
新聞都講左路飛收納左多支海盜團（雖然唔係真）
海軍驚既唔剩係路飛本人 而係佢個號召力已經同皇同級
如果路飛唔係主角 係壞人果邊 真係拖齊咁多海盜去打海軍 你估個場景會細得過頂上戰爭？

好似Dressrosa個牛角中將其實係贏Franky少少
Zoro應該可以秒殺 而山治可以無傷贏

咁姐係呢個星期冇得睇?

會
白胡自己都旗下有20枝主力海賊團由20個隊長擔任
加埋仲有幾十個附屬海賊團
路飛最多咪一枝主力 仲要邊同20隊長有得比 個5000兵都只係雜兵 唔係人多就得
唔通個陣路飛係魚人島秒殺個幾萬兵 唔通就可以叫第五王？

講到卡文迪許 腦殘FAN 佢地垃圾咁
你睇下屝頁腦殘一路幫草帽團收緊地盤喎
遲D就真係唔止5000兵啦
仲有路飛旗下嗰堆既賞金都唔低

個兩件點同20隊長比 當真係啦 最多咪三四枝叫有啲實力 同四王勢力仲差好遠

係一多就得東海個克利克都得啦 50架船5000人

咁紅髮又有分隊或者同盟？ 邊有得咁比較

同白鬍一樣真係吹太大
白鬍都有成廿隊
旗下仲有咁撚多海賊勢力
太陽、魔人嗰啲等等等
邊係依家既路飛比得上
數量唔夠，個人實力都唔夠
四皇幹部勁既都超七武海級
計埋路飛咪頂多4個有七武海水平或以上
點發動頂上
路飛比人話第五皇係因為勢力大
但同四皇仲差好遠

仲有九蛇

仲有同前七武海 羅 同盟
革命軍 龍之子 薩波義弟
加上吹到傑爾馬66 黑手黨 太陽 全部臣服
叫得上新世界第五勢力啦 係實力最尾ja ma

屌你老母，講到依加路飛係公認五皇咁，依加只係新聞吹佢係第五皇咋

有冇人覺得黑胡子會去打大媽拎歷史正文

其實兩年後魚人島開始就見到人多係冇用精銳戰力先重要
路飛團得路飛 索羅 山治 甚平
旗下得雜菜 卡文迪許 雞冠頭叫見得下人嘅

係喎 政府仲未知

拓本應該都唔可能咁快知

你噏乜

其實黑胡子要做海賊王都要打大媽同凱多拎歷史正文

六式個設定完勝霸氣
霸氣個設定一出 所有野都變得可有可無

七武海之間
實力都有好大差距

明哥=四將星
鷹眼=紅髮
暴君都屈機
沙佬衰出場太早

黑胡咪講左佢未夠班 呢個稱號就同娛樂新聞一樣 吹出黎
但之後夠唔夠班 就係之後既事!!

摩利亞都係格硬寫輸
惡夢摩利亞廢到

904? 停刊？

有無人見到白鬍子

應該係二世

望到你呢句我係度諗
會唔會呢章草帽團打到凱多殘殘地血
黑胡黎補刀再拎埋最強動物系果實

都有可能。但係真係想像唔到佢地憑乜可以打殘凱多。

黑胡夠唔夠單挑凱多

可能羅可以剋死凱多
Room無視防禦

霸氣夠勁頂到
維爾戈中招係衰自大以為自己武裝》羅咋

係囉
羅岩岩先練到夠斬得入維爾戈
邊斬得入凱多既霸氣

其實維爾戈都係俾作者弱化..
明明攻,速,防 都咁撚痴線...
因為自大走去硬食人大技

我係咪要重睇
冇咩印象武裝色擋過room

霸氣設定真心on9
有霸氣就咩能力都擋到咁滯

但冇霸氣又打唔到自然系

之前轟雷同沙暴都係靠屬性相剋，依家太多自然系，尾田諗唔到點剋咪加霸氣

淨計手下 草帽勁過大媽

路飛KO卡二

卓洛KO 毛巾女

甚平加山治KO餅人

其他船員+66+5000人(個長頭髮劍佬發癲都打羸好多高手)+坦克可以頂住大軍

如果吹到薩波,羅同女帝分分鐘滅9大媽

四皇好難動搖咩?

而家大媽冇左兩星將,大賊又傷左一半
黑胡好易滅佢地
或者赤犬加兩個大將都搞掂

淨係大媽無傷都夠守得住啦

咁想問邊個打得贏大媽??

諗緊你唔計大媽咁有咩意思
路飛成班加紅髮應該動搖到

上邊個陣
你計下條數
薩波=大將實力

大將可以短時間同白胡子互相打唔低大家
而大媽係最廢既四皇
薩波+羅+女帝牽制住大媽

大媽手下全敗果陣,自己得返半血海軍或者四皇都搞掂佢

上邊係有假設邊個可以牽制大媽
何況今次近乎冇直接同大媽認真打,都係曲線唔計大媽

殺唔到大媽同動搖唔到係兩回事
半團草帽搞掂兩星將加一大堆士兵,你覺得算唔算動搖到?
計埋66同坦克打多幾堆卒加埋滅左一半手下咁濟
如果全團吹埋果5000人加羅呢?

但大媽嗰邊都神隱咗啲人，例如果汁女，成程行行企企，個肥婆大女（唔知佢咩料），加埋布蕾條柒頭手指拗出唔拗入，佢粒果實好撚勁 唔夠你打都可以困住你，係條柒頭唔知做緊乜
大媽衝上前差啲拆咗草帽架船
同意你講係可以動搖，但大媽上場成個情形會好唔同，佢又多範圍技，又防禦力高，修女幅相爛咗可能冇埋弱點

大媽唔上場的確可以動搖，但佢唔上場咁計又有咩意思

個故事初設定係黑刀係最勁
但係去到中段完來霸氣可以令任何刀變黑刀
咁紅髮霸氣咁強,佢拎咩刀都係一樣

冇架,有好多野假設唔到
如果計成班人企齊曬係到先打可以會冇滅到今篇咁多手下

但一般邏輯上你打低左餅人都未必見到大媽
戰略性咁滅團其實可以滅好多
例如路飛先後打完兩個星將先叫卓洛加埋羅同甚平咁挑機已經滅得7788

當你公公正正咁全員到齊先開片咁打, 你唔比大媽廢過白胡好多(赤犬咁上下)?
所以我上邊只係推斷,當輕鬆咁假設下

同埋薩波同滕虎差唔多, 如果佢可以技術性咁牽制大媽呢?
咁咪變左其他人可以全力滅團?

順帶一提, ONE PIECE 好多位唔合理,例如兩年後一擊搞掂和平主義者,即係一拳=兩年前十招機關槍,四檔一拳=100招兩年前既機關槍,咁5億既海賊咪一拳可以KO兩年前既肥莫同沙鱷?
咁四皇5億級手下咪兩拳KO兩個7武海? 所以冇得好準確咁計

紅髮個把名刀黎，SBS有講。

真?

叫格里芬

原來有名

收靚先係最重要

可能人地個把係無上大快刀都唔奇 符合身分

我覺得求其執把爛刀加霸氣打贏人仲有型啲

無錯

你咁講先叉開少少...可能唔係寫紅髮一早覺得路飛會成為海賊王...而係寫可能佢出海從來無打算搵onepiece
我覺得紅髮個角色設定好特別，跟羅傑出過海，有無份行哂成個偉大航道/見過onepiece就唔知啦
但感覺佢出海做海賊唔似為爭onepiece做海賊王
出海似係對羅傑致敬，或者想繼承/延續羅傑死前掀起大海賊海代ge精神，
所以見到路飛1黎有D，2黎細細個就話要做海賊王時就知道自己已經搵到，搵到個可以將草帽付託ge人...自己就繼續過好pure嘅海盜生活

你啱，佢性格係咁，但紅髮要讓草帽俾lufy，應該係佢見到羅傑影子，所以先咁

咁即係立哂flat要死係黑鬍子手上啦

佢定位似自來也，雖然雷利教佢打架

雖然我都覺紅髮會gg，但唔想睇到呢一幕

紅髮死左 路飛又要崩潰多次

然後變強

其實我有時會諗紅髮係路飛細個嘅時候實力係一般

係随住路飛成長到出海個段時間 紅髮先去到四皇級

咁成件事好似合理少少

其實係自然選擇姐
係偉大航道同新世界既爭鬥,太多失敗者,淨低果D咪強者

雖然大家都覺得紅髮會死, 我都覺

但真係好難接受

個故事一開始就約定左要見面 唔會咁都兌現唔到掛

白胡子話像紅髮咁既人都會係東海冇左隻手

咁證明紅髮個陣都已經有名氣

如果紅髮無手呢單野都比尾田兜得翻, 海賊王就真係神級了

可惜無咩可能, 個BUG太大

可能當時係一億懸賞左右，係有名氣
但未到四皇級別

咪亂up
一億係新世界黎講，無人睇到你

你可以當我死兜 但其實可以係咁諗
紅髮斷手前劍術已經同鷹眼不相上下
但未係去到四皇位置 加上佢係羅渣船員 自然覺得佢有番咁上下
事實可能只係同2年前路飛差唔多 而係再之後先實力大增上到四皇lv
簡單啲講就係你咁嘅lv嘅人以前竟然係東海冇左隻手?

尾田一開波唔想寫佢斷手
係嗰時編輯話要斷手先夠爆

大陸曾經有分析嘗試解釋紅髮無左隻手呢單野
簡單黎講 紅髮去東海係幫世界政府做野 而佢斷左隻手唔係比海獸食 而係係東海執行任務個陣斷左
姐係佢係斷咗手之後再去救路飛 而唔係救路飛期間斷手

詳細內容及證據就唔記得咗

霸氣係後加我覺得無爭議

再兜就肉酸

好明顯係救路飛個陣斷喎

如果畫到明救之前係有兩隻手 救之後得一隻手咁我自膠 個分析我睇完無求證

笑死人

認錯

好鐘意頭果幾卷one piece d畫風
簡單可愛，背景乾淨簡潔，
劇情推進又簡而精，冇拖戲又n個2打6 都講一餐
又冇次次上島都係玩一輪跑online大逃亡先
唔知幾時開始，
尾田鐘意每一格都塞到爆晒勁多野先覺得好睇好正

個分析咁低質既

睇OP都可以諗到咁

真係痴撚線

兜唔翻啦

去睇人分析,但自己連分析呢件事合唔合理都唔識
真係笑撚死,仲要講出黎比人笑

東海有冇記錯係咪錯弱既海? 冇話兜唔兜既~想好d接受咪當當時紅髮大意咪算

冇得兜架喎
純粹係尾田鐘意畫催淚既劇情
所以前期用紅髮隻手換路飛堅決上路成為海賊
又或者紅髮用隻手換左四皇個位返黎

紅髮救路飛個陣已經識霸氣喎

紅髮先係最廢四皇

唔係淨係用戰鬥力講幾多憶，唔好咁膚淺啦
一定計埋影響力

其實講到佢係第5皇賞金應該同4皇差唔遠啦

識用+控制到霸王色 就算佢果時唔係四皇 實力都已經唔一般

其實一直都講紅髮用眼神嚇走隻野，幾時吹吹下吹到佢用左霸王色

15億係因為報紙佬交比海軍既情報係 ：太陽海賊團同坦克佬海賊團都入左草帽旗下

再計埋打嬴兩個大老母最高幹部

再加埋之前５千人大聯盟

有起碼５億水份係裡面架

其實成件事好合理

你係海軍，知道草帽竟然收服左１個最惡世代，１個原７武海既海賊團，仲唔驚咩

其實好明顯尾田有心兜返係霸氣嚟
霸王式霸氣就係由紅髮再出場時帶起

海軍到今日都係咁垃圾

關事又點
拍埋去其他個歷代四皇去睇 完全唔夠格

但事實真係佢只係用眼神嚇退左隻怪，路飛香波島個陣咪又係咁，俾盡咪只可以當覺醒既先兆，同你真係用左霸王色兩樣野黎

放寬啲講可以話係3個最惡世代（羅，黑社會 ，zoro)，2個7武海（甚平，羅如果計埋 ）

可能去救路飛途中有人阻撓紅髮，之後紅髮自斷一臂先去救路飛

你話作者冇咁嘅意圖就呃你嘅
始終op唔係一套將能力系統化得好細緻嘅漫畫

你覺得紅髮有心fake鳩路飛

如果作到咁好似仲衰

要格硬講 個下都冇話隻手係近海王食左既

不過都係ff

大約係空島之後就係咁 因為佢係空島得到成功之後再係w7再上到高峰就變到宜家咁
其實佢係做好多資料搜集 你細心睇係會知佢有落功夫
當然我都覺得宜家係太多野 w7果時係岩岩好宜家就過左火位

咩係五將星

五老星下話

係五老星呀 心諗乜大媽團仲有一個將星咩

個分析唔係短短幾行 而係洋洋幾千字非常有心機
我都講左我無詳細講係只係唔記得佢quote既證據 真係有咁好笑咩
個分析大大話話7-8年前 我依家都搵唔返 個作者分析係帶cap圖支持
斷手救路飛一幕只係佢解讀既其中一個支節 佢主要內容係講紅髮既身份同當年點解個陣要出現係東海 (我上面講左佢係幫緊世界政府做事)

因為巴打你咁臭串我都翻睇咗第1卷救路飛個度
結果其實並無交代紅髮由前一頁panic要搵路飛 到路飛比人踢落海既時間係隔左幾耐 中間有發生事唔係無可能

其實我大概記得個分析
同你講都幾唔同

個時燒垃圾山, 因為有世界會議定點
所以派人清下啲勢力

Germa 66就係被派去清垃圾海賊, 所以山治去到東海
東海都成為咗最弱的海

革命軍去咗睇有咩事/或者發生啲事
所以救咗sabo同埋去咗搵zoro師父
有個分析係睇月亮, 證明革命軍留咗係zoro師父度一排

紅髮都類似原因, 記得個分析係講佢唔知要搵啲咩
不過真係同佢斷手無咩關

多謝你唔係笑我先 我睇個篇唔係咁 我個個主要係針對紅髮既
我怕畀人話我鳩up所以本身費事講
我個篇大約係講世界政府係被評為最弱之海既東海搞左啲秘密計劃
而紅髮當年因為某種原因同世界政府有某種協議
所以紅髮係有多次出入東海既紀錄
我最記得作者針對紅髮出黎個一幕 無畫隻手而懷疑紅髮救路飛個刻已經斷左臂

同埋容我一問 germa最早出現係漫畫係咪都係新世界之後既事
我記得我睇既分析係無出現germa

當年流行呢種代入作者思想既推論 依家好似比較少見
全部都係好有心機 自己搵返故事啲內容支持自己講法

germa最早係大媽篇, 或者係象島啦叫做
但因為講呢個北海組織同政府有聯繫
家姐放架船俾山治就已經去到東海
基本上可以證明係germa66用來清東海, 係世界會議前(或者係有啲行動, 革命軍都係因為咁而出動)

巴打邊度睇呢啲分析

真係唔記得, 幾肯定百度
不過月亮個個真係幾正, 半月, 點彎的月來計過咗幾耐
無記錯尾田係SBS無否認

諗翻起紅髮出黎終戰個幾頁係幾咁震撼, 數翻原來都8年前
呢8年既one piece都無再重現頂上個種高潮

btw 大家加油, 就黎推得爆呢個POST

幾時有904

和之國篇預測: 打爆左凱多 粒果實原地出現 之後比zoro把劍食左

咁鳩 ？

唯一方法buff zoro

唯一
啲劍技任作者吹架喎

大把方法喇 洗乜玩到刀食果實

其實你咁諗都幾on9
跟本由一開始話卡普打天下都知會有啲野刻自然系啦
可能尾田真係後來先認真諗
不過話佢無諗過真係得啖笑
卡普打天下唔通次次都搵道具刻屬呀